---
date: 2011-01-26
title: Выпущен Okular 0.12
---
Версия Okular 0.12 была выпущена вместе с другими приложениями KDE 4.6. В этот выпуск были включены небольшие исправления, а также добавлены новые функции. Мы рекомендуем всем, кто использует Okular, обновиться до новой версии.
